<resources>
    <string name="app_name">Kucing, Anjing &amp; Buaya Pedia</string>
    <string name="daftar">Daftar Ras Hewan</string>
    <string name="jenis"><![CDATA[Kucing, Anjing & Buaya Pedia]]></string>
    <string name="macam">(Pilih gambar untuk membuka galeri)</string>
    <string name="anjing">Anjing</string>
    <string name="kucing">Kucing</string>
    <string name="buaya">Buaya</string>
    <string name="ujung">Kintamani</string>
    <string name="apek">Aslinya berasal dari Ankara, Turki dengan ciri khas berbulu panjang dan lembut</string>
    <string name="udin">Bengal</string>
    <string name="peak">Merupakan hasil persilangan antara Kucing Leopard Asia dengan kucing domestik Inggris</string>
    <string name="upin">Konon awalnya merupakan ras kucing yand biasa menemani para biksu yang menetap pada kuil di Birma</string>
    <string name="ipin">Angora</string>
    <string name="roy">Persia</string>
    <string name="meme">Kucing berbulu panjang dengan wajah bundar dan hidung pesek. Awalnya berasal dari Iran kemudian diimpor ke Italia</string>
    <string name="isan">Siam</string>
    <string name="mx">Kucing hasil turunan dari Wichian Maat (Kucing Thailand) dengan ciri khas berbadan panjang dan langsing, wajah lonjong, telinga lebar, dan mata kebiruan</string>
    <string name="perza">Siberia</string>
    <string name="f1">\"Kucing domestik Rusia dengan bulu lebat dan badan besar tapi sangat lincah dan terkenal dengan kemampuan melompatnya \"</string>
    <string name="ok">Birmani</string>
    <string name="ret">Turki</string>
    <string name="uk">Inggris</string>
    <string name="nm">Birma/Myanmar</string>
    <string name="mn">Iran</string>
    <string name="cg">Thailand</string>
    <string name="cv">Rusia</string>
    <string name="ui">Bulldog</string>
    <string name="as">Inggris</string>
    <string name="sa">Anjing populer yang dikenal dengan badan yang gemuk berotot, wajah seperti kain kusut, dan hidung yang pesek</string>
    <string name="zs">Husy</string>
    <string name="cz">Anjing jenis khusus yang awalnya digunakan untuk menarik kereta salju</string>
    <string name="zx">Kintamani</string>
    <string name="zd">Indonesia</string>
    <string name="vb">\"Ras anjing asli pulau Bali \"</string>
    <string name="bn">Rusia</string>
    <string name="ad">Anjing yang berasal dari Siberia yang awalnya biasa digunakan untuk menjaga ternak oleh suku Samoyed</string>
    <string name="sd">Shepherd</string>
    <string name="ce">Jerman</string>
    <string name="aw">Anjing pintar dan kuat, sekarang banyak digunakan sebagai anjing penjaga, pengawal, dan anjing polisi (K9)</string>
    <string name="qw">Shiba</string>
    <string name="df">Jepang</string>
    <string name="gf">\"Anjing dari daerah Shiba ini gesit dan lincah sehingga awalnya banyak digunakan untuk berburu \"</string>
    <string name="xb">Siam</string>
    <string name="fg">Thailand</string>
    <string name="nb">Ukurannya pun cukup kecil apabila dibandingkan dengan jenis buaya lain.</string>
    <string name="kl">Dunia</string>
    <string name="fh">Muara</string>
    <string name="az">Panjangnya bisa mencapai 7 hingga 8 meter. Sementara itu, beratnya bisa mencapai 200 kg.</string>
    <string name="qe">Irian</string>
    <string name="kh">Penampakan fisiknya mirip dengan buaya muara. Namun, buaya irian memiliki ukuran yang lebih kecil dan warna kulitnya lebih gelap.</string>
    <string name="cn">Gavial</string>
    <string name="wt">India</string>
    <string name="xz">\"Alaska,Siberia,Finland (snow area)\"</string>
    <string name="cb">Samoyed</string>
    <string name="fj">papua</string>
    <string name="hj">daftar berbagai ras </string>
    <string name="ty">buaya ini dikenali berdasarkan moncongnya yang panjang dan tipis.</string>
    <string name="snji">Anjing</string>
    <string name="yts">Buaya</string>


</resources>